屌你老尾好多鋪唔撚收毫子又找毫子

五毫都唔收 我屋企成堆

用嚟資助5毛

去神砂機度兌翻紙幣啦